<resources>

    <string name="app_name">sostener</string>
    <string name="prefs_file">com.example.PREFERENCE_FILE_KEY</string>
    <string name="default_web_client_id" translatable="false">575709249161-poour6toesn4ge5rqgl0l5j0rc8kpadn.apps.googleusercon</string>
    <string name="term_conditions">Bienvenida/o a Sostener: una plataforma diseñada para apoyar la salud mental perinatal.
        \n\nAl descargar, instalar o utilizar nuestra aplicación, aceptas cumplir con estos Términos y Condiciones de Uso. Si no estás de acuerdo con alguno de estos términos, por favor no utilices nuestra aplicación.
        \n\nEsta aplicación tiene por objetivo brindar información que contribuya a la psicoeducación y bienestar en salud mental perinatal y lactancia. Debe utilizarse sólo como una herramienta de apoyo y no sustituye de ningún modo a la consulta  y seguimiento de indicaciones diagnósticas o terapéuticas por parte de profesionales de la salud.
        \n\nEl uso de la aplicación y su contenido es de estricta responsabilidad individual. Los desarrolladores de la app y su contenido renuncian expresamente a toda responsabilidad por cualquier perjuicio o daño que surjan por el uso de esta aplicación.
        \n\nEl equipo que ha creado la app tiene un gran interés en conocer el uso de la misma. Para ello podrá monitorizar los comportamientos de uso y progreso. Los datos surgidos del uso serán resguardados siguiendo las normativas argentinas
        \n\nLa aplicación puede contener enlaces a sitios web de terceros o contenido de terceros. Estos sitios y servicios externos están fuera de nuestro control, y no somos responsables de su contenido ni de sus políticas de privacidad.
        \n\nNos reservamos el derecho de modificar estos Términos y Condiciones en cualquier momento. Notificaremos cualquier cambio a través de la aplicación o por correo electrónico. Si continúas utilizando la aplicación después de la publicación de los cambios, se considerará que has aceptado los nuevos términos.
        \n\nContacto
        \nSi tienes alguna pregunta o comentario sobre estos Términos y Condiciones, puedes ponerte en contacto con nosotros en maria.gonzalez@uner.edu.ar
    </string>
    <string name="quienes_somos">
        La app Sostener ha sido desarrollada por un equipo de profesionales de la salud, de las ciencias sociales, de la bioingeniería y realizadores gráficos y audiovisuales que hemos elaborado los contenidos, el diseño y la programación, bajo la coordinación de la Facultad de Ciencias de la Salud, en colaboración con la Facultad de Ingeniería de la Universidad Nacional de Entre Rios.
        \n\nLa aplicación recibió el Premio Salud Materna y Perinatal por parte de la Fundación Pérez Companc, Fundación Bemberg y Fundación Bunge y Born en su edición 2023.

    </string>

    <string name="facebook_app_id">838978841530427</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb838978841530427</string>
    <string name="facebook_client_token">2b0426051d7bc83cc2f218e0b7f9c8d0</string>

    <string name="text_binvenida_1">Sostener es una aplicación móvil que te brinda herramientas para el cuidado de la salud mental perinatal y el apoyo a la lactancia</string>
    <string name="description_intereses">Selecciona los temas que mas te interesan, de esa forma voy a poder mostrarte contenido personalizado</string>

    <string name="text_emb">El embarazo es un proceso extraordinario que marca el inicio de una nueva vida. Durante estos nueve meses, el cuerpo de la mujer experimenta una serie de cambios físicos y hormonales para albergar y nutrir al nuevo ser que se está gestando.\n\nEl embarazo no solo es un proceso físico, sino también emocional. La mujer experimenta una mezcla de emociones, desde alegría y emoción hasta ansiedad e incertidumbre. El apoyo de la pareja, la familia y los amigos es fundamental durante este período.</string>


    <string name="consejo_embarazo">Disfruta cada momento. El embarazo es una etapa única y maravillosa.\nA pesar de los cambios físicos y emocionales, concéntrate en los momentos especiales y en la conexión que estás creando con tu bebé. Relájate, descansa y no dudes en pedir ayuda cuando la necesites. Recuerda, cada embarazo es diferente, así que confía en tu cuerpo y en tu instinto.</string>

</resources>